# Решение задачи 1I

Условие задачи пока отсутствует, но можно почитать гениальное решение!

Для решения задачи я скопипастил код с емакса, доказательство работы алгоритма Кнута-Морриса-Прата можно найти в лекциях.

